放工直入機場！

而家未夠人要佢cancel哂啲機呀，放工直入機場塞爆佢！

要人 好撚少人

入去俾散水撚玩做乜？

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

在T1.等你

嘩，我屌你老母呀

自己開POST話留就係鬼，依家屌人散水？